[扮工動物園] 星期六紅日無得補唔公平之星期五

好唔抵

點解星期六無補假

今年蝕咗幾個星期六

無所謂啦

星期五喇喂~~~~

要搵副業

好想今日自己放假

Ptbf集團式經營好唔好

我份人好計較

呀蘋

你抽我幾多佣先？

mark 落小氣簿

今日出去打針

我已經比人標籤左係大佬唔開門既廢青

hello 香媽

打咩針

乙型潤炎個d 囉我都唔知

即係返幾多個鐘

你諗住親身落場

我都要搵副業

我都好小氣架

邊度有客呀

唔辛苦點得世間財

你賣野架嘛，係咪有貨源，我幫你散貨啦

我啲貨要好大批散先有錢袋

幾多錢一兩？
喵

喵喵

認真諗諗副業

我都未打
其實有冇用
$3000 都唔少野
喵

有隻比男人打

我調返轉
喵

打左
唔知呢，好似話要補打

錫錫
喵

因為老闆同事都唔係我身邊，我地做野用whatsapp講

ROARRRRRRRRR

都好正常
一係有用 一係冇用
喵

你班冗員

1
西生

[member]我要食paella[/member]

諗住試下改唔改到名, 9打左3個英文字, 點知改到

秘書你好

OPEN WEST
苦苦

返十點 宜家先起身
原來電話冇電

試過

香媽

早晨

馬

好眼訓
琴晚1點幾訓
3-6點訓唔薯

慘慘、上下網囉

溫書

睇左2集劇

唔洗返工
再訓過

溫書要開燈
浪費電力

咩劇?

一直都係獅子
等緊個可以馴服到我變返隻小貓咪既人出現
roar

最近食得多左大份左少少
meow

我都想
但約左舅父食lunch

搜神傳

攞起本書就瞓啦

尋晚餵完奶，抱住b洽著左

仲有咩係大架
喵

咩黎

我都食勁多

同舅父咁friend

我唔識扮

同bb一齊瞓

好溫暖啊
Btw 琴晚一試左擁右抱
都幾warm

唔要
roar

好耐之前tbb有鍾嘉欣套劇

Tg包膠

係啊
順便拎野比佢

宜家出門口
食埋個早餐先 絲絲然返去
扮冇事

咁我呢

好在唔係咩重要日子
都冇人理我 慢慢返都未遲

(嗲)
meow

係你擺佢上枱
喵

我都係啱啱坐低office

摸頭
R背脊
搓肚肚

原來係tbb
btw我等緊河伯的新娘

唔駛返工唔瞓晏啲?

今星期五 聽日仲要7.1
係放假既氣氛 所以唔怪得我

大力啲打痕果個位

星期日去個frd屋企玩貓
喵

其實我唔多識佢
喵

呢個好

睇相睇相

咁你要
喵

未去呀
今個星期日先去
佢屋企有4隻貓貓

喵

咁切得

我都發想幾隻 之後同佢地終老
唔結婚了

夠鐘訓覺啦

佢唔要我
無人要我

呢個幾好食
7仔呢三日特價

老細開會 扮工時間正式開始

等相

做咩唔結

韓劇？

今日真係熱到出晒水
大佬又未返去打機又好遠

暫時我都係同你一樣
但如果有人要我我都想結婚生仔
hahahahaha
meow

咁咪搞我
喵

又無門口入

dirty mind
meow

我覺得自己似租客
零交流
喵

我記得你，你劈頭就話我係無門口入既廢青

太煩 而且冇呢個觀念

我無講最後2隻字

可惜
你真係無門口入

重新去習慣一個人好辛苦
隨緣算數

有頭髮

YES~

配多條匙都唔係好貴者

睇下幾時完約囉
有時都冇辨法

好可憐啊

等你下次
幾時出得

我要求好高hahahaha
所以就一直都一個人
hahahaha
meow

收咭啦
喵

好慘
喵

好似頓時失去依靠
我都係唔好再諗起佢
要堅強
喵

都話佢嫌棄我

總會遇到, 放心

好似係最近一年嘅事

唔出囉

放棄追post

即刻買返支

其實我日日都唔搽
咁多數時間係室內，唔怕

邊敢命令佢
算 我另外約餃餃食飯

我呢

我呢我呢

希望
喵

咁仆街

我冇養貓
我屋企得熊仔
喵

count me in
meow

好忙
自己朋友都好少見到

你成日比檸檬我，我仲邊敢約你

byebye
meow

岩岩爸爸同我
爸：返工啊？
我：唔係啊 辭左職啦
爸：下 可以即走咩
我：可以啊
爸：好野 有人晚晚煮飯
仲叫埋細佬拍手

有人晚晚煮飯係真係幾開心架

邊有喎~
咁樣屈人

等媽一返屋企
就可以食飯

你唔洗再講
我心都痛了

我都有結衣bb煮飯架

我細佬仲要加多句
都話左你好快辭職架啦

攞景定贈興

你煮飯應該有一手
個個都想你煮

威啦
你媽媽係結衣

忙下先
喵

佢專登既
買部switch 返去日日同佢打機

正常食得囉

肉爸爸：我無咁肥嘅女

買switch?

佢有結衣bb已經足夠

係

我都想玩喔

洗唔洗幫你地問下

一齊玩啦

好啊

6

要丫

大家放心一定唔係原價

高於原價

咁後生又講呢啲

絕對

其實我真的相信愛情的直覺

錯既時間遇上對的人
好可惜
喵

又話忙

我以前講嘅野同你一樣

arms 你睇下game play la 我覺得係ok 既
利申我都未買

最平個時好似係2900 紅藍機+12+mk

咁唔洗諗啦，買多對手制打下老婆係唔錯
真人無得打，game 到打

2340 + mk350 都差唔多2700
其實係幾抵屌

一陣真人打交
因為你岩岩係game 打左我好多下

我都會買

玩左一陣唔玩我就係成功既例子

你細佬好似好幸福

我都驚
一陣屋企無人同我玩

我有能力搵到錢
咁就對佢好d啦

我都係咁同自己講
但有時放工返到去，會有啲失落感

2

講感情野都係潛返先

要唔要多個細佬？

唔準走

岩岩apply 左你排排隊先

要返啊屌
返完平日補假

餃最好

邊度

你啊

我緊係好

今日又忙翻D啦

細妹都ok

有朋友去咪幾好

半晏就有26頁

外國工作生活真是好爽

有冇人試過鼻敏感可以斷到尾?
有咩方法真係有用

你要切

所以心郁郁 加上我又冇乜負擔
想試下

等你
我拍緊烏蠅 想忙啲多啲客搵我

有感情事就狂推post

你有幾嚴重？

天都不愛我

邊個有感情事？

又有你份
我好似識你咁耐都聽左唔少次

每個人都有
得我無

請埋我得唔得

無可能無、你可能到某一個點就會諗起

暗戀左5年嘅男人同左人地求婚
無嚕，放低哂

姨丈果邊親戚，我唔熟

暗戀左5年

點解唔表白？

當你孤單你會想起誰？

其實移民去外國仲可以做咩
除左餐館

識佢個陣，佢同佢女朋友分開左
之後一齊返，無謂表白

諗起陪我一齊食玩瞓嘅flatmates

我想做廢人呀

一齊返，你就立即放低啦

做it狗，好似係

有咩方法可以學好D英文

點解5年都唔出手

寵物美容……
整指甲

你而家見到所有可以上門既service 去可以照搬外國

用多d

個客都未ready

終於搞掂兩個
喵

同一隊波呀我
冇得唔見
之後可能轉去佢公司做
喵

放低唔到
佢係第一個對我咁好嘅人

睇tvb

搶人男友？

呀
係呀
整指甲宜家係外國的確多人開

去完旅行一定要買手信比同事你既咩
又唔係好熟

買盒朱古力比大家分

抽唔中

work ng work ga

女人真麻煩

佢一早有啦

我都冇
喵

好味道

我都係呀
日日夜夜都打波過
點解唔去exchange ding
喵

餵我
今日無錢食飯喇

我都係
仲要好到離晒譜

喵

唔會再有人將我嘅說話放上心了
以後都唔會有喇

啊～～～～

終於都忙完
食飯
喵

見到佢將我既priority 慢慢放低
自己個心都沉一沉
見到佢唔再用我送比佢既水樽
可能已經dum左
又可能我唔會再幫佢斟水所以唔帶

佢最近都唔多常黎打波
我同個朋友講
佢唔係將打波放低左
係佢以前將我放得太高

以前我講乜佢都會即刻幫我完成
我諗佢而家都唔會
以後都唔會

喵

算啦，過去左唔好提
大家都要好好過日子
我仲要笑住睇佢結婚

有無搵緊工

我連2nd up都追唔到
永遠都話下個sem追返
真係嘥氣

喵

熱到死出去ssp 食飯

我好犯賤
前幾日打波我好習慣咁幫佢買支葡萄適

喵

睇下個糖份

You win

好可愛

我有個朋友最後一個sem就算4.3都追唔到2nd up
佢最後放棄左
喵

我就係隻狗
屌
喵

出到黎做野咩hon都冇所謂
就好似大學都唔會理會考有幾多條A咁
喵

[無圖]頭先食泡菜豬肉飯 好正

所以GPA係浮雲

係公司某樣能力A+++既 其他全部C
已經係企係不敗之地

無圖學人開post

我係薯角

同表弟捉緊蝸牛仔

待業生活真好
熱唔熱

原來你改左名
我坐左太耐

喵

係室內捉
係棵植物捉
之後放入盒養

I am back

178 分鐘倒數

最近好忙
喵

西2

喜歡你讓我下冗

食飽
等放工

過份

過份得過你唔洗返？

我有教我表弟功課架

補習miss好似會成日上新聞

佢邊聽歌邊做
本身佢聽緊Eason Chan
我轉左做杰倫

Me too , 快D五點啦

表弟good taste

幫佢轉big bang

未食飯

你成日食野都唔定時？

對身體唔好

召喚ggcup

係
不過佢成日心散

廣東歌好啲

好似好耐無見佢

幫佢擴闊音域

好似係
慣左

今日有入過黎

好想早d收工

我都係
日日咁講都無早收過
今日一定要早收

又洽著左

招魂啦～！

眼瞓呀😴😴😴

連派4日$2.7

蟲蟲餐飯

已經入左

咁開心
無野做好痛苦

做撚死咩

所以我咪要改呢個名
sinopec表示

琴晚你無跳舞

Happy la
無野做

平心而論，天堂鳥d 歌真係幾好

揮手$500

你都可以嫁

失禁7舊

又得wor 我地澳洲見

繼續成功發揮到我童顏既本領

開心樂園餐哈唔heck 身份証的

有人以為我係暑期工

你有無屌佢，你話你係老闆黎嫁

去玩啦

我對住佢微笑，無答佢

笑而不語

之前都試過有人問我幾時畢業

周公

氹下你者

同事好似好忙，我好得閒，我應唔應該幫手？

我忙既時候，佢地無幫我

你自己都比左答案自己

好似好衰咁

佢地慢慢做
我就做得好快

我有無錯？

無

買左咩味

由於我追唔切post~~
而我仲有半個鐘左右放工~~~
所以開定先

我諗唔會唔爆(1)啩

唔爆可以做環保post

開post 同追post 係兩回事，

要追晒，先可以開咩？

好攰
唔做野
喵

多謝你

33分鐘倒數，又一星期啦

大家回顧下頭半年做過D咩

已經過左一半

1，2，3，4，5，6(你在此）

7，8，9，10，11，12

未過呀

抖下

肥左

我都係啦

未去過旅行

有無做下運動

考唔考慮陪我散心呀餃

有呀

快到了
似乎唔爆

me2

放工

聽日有咩節目?

咁個景觀呢？

Full paid 都得啦

唔算

咁早嘅

執屋
做家務
洗廁所

行home square

一般
睇到少少海

少油少鹽少糖
由小小改變開始著手

我無節食，但有運動

放工先，see you next week

飲食著手效果更佳
Bye bye

星期五係放早

以同一景觀比較係平左定貴左？

兩房買貴左
三房好似係平左

下星期見

再買呀

home square d 傢私麻麻

我唔識講，你要望下成個平面圖
今期啲單位係打側左

無貨了